[netflix]zack snyder喪屍片Army of the dead預告

活屍大軍

打唔打破到netflix逢戲必爛既宿命

個風格好似同佢以往d電影唔同
好有自殺特功feel